得返連燈可以俾我放負

巴打咩事

唔好煩住主子啦

主子咁啱醒咗食消夜

依到無人識你 你咪試下講下 如果我地明 你女朋友都會明 一段關係原本就會互相影響

巴打需要樹洞

Sor for 1999 我真係唔識表達唔好意思

唔係呀 表達得好清晰 你咪試下照同佢傾 每對情侶嘅相處模式都唔同 我唔可以話你剩係識攬住佢係錯 重點係將你嘅感受話比佢知

巴打想太多

咁係佢無尊重過你喎巴打 唔好下下將自己擺到咁低 有病唔係大晒

拍左幾耐呀 如果你係真心覺得自己錯 無嘢嘅就唔會上黎啦 人大左就知道幾鐘意都係假 最緊要夾到加啱timing 就咁聽你地似勉強喺一齊 早啲分手對大家都好 就好似你煩緊啲嘢 如果佢過黎搵你傾 你會唔會覺得佢煩然後屌鳩佢？可能佢覺得正常 但依個正正就係你地唔夾嘅地方 早啲分手啦如果未係一齊好耐就

巴打應該太得閒所以咁多野諗

巴打 我就唔識安慰人嘅 剩係可以同你分享下啲過來人經驗 啱使就用

人做咩都好 終極目標都係開心 如果你覺得喺依段關係入邊得到嘅開心比傷心少 就好應該思考下邊到出現問題 而個問題係咪可以解決嘅問題 性格呀價值觀依啲屬於無得解決嘅問題 勉強無幸福 你依段關係入邊自卑 唔代表下一段都係咁 放手啦 對大家都好

巴打搵啲世藝做

係 改到一時改唔到一世 除非你唔係諗住同佢一世 咁嘅話不如早啲離場

巴打平時有咩興趣

巴打好犀利可以去識下朋友仔

連登咁多巴打你洗驚

出去識下整歌既朋友，或者自學又得
巴打係冇寄託所以先咁負面

好心你有情緒病就唔好拍拖害人啦

屌你有病就叫害人 咁窮呀樣衰肥係咪又唔可以拍拖？然後又到唔靚唔有錢唔大隻就唔可以拍拖？然後就到無明星樣明星身材都唔可以拍拖？人地又無隱瞞 你理得人姐 你都on99

不過現實係好多假面具掩飾孤獨

笑死 根本有情緒問題嘅人就無資格拍拖 有情緒病一定會影響到相處 你發作嘅時候控制唔到自己另一半就要承受曬你啲情緒 陪住你搭情緒過山車 搞到人咁辛苦根本就係自私到爆

笑死 根本會發脾氣嘅人一定會影響到相處
笑死 根本long d 就一定會影響到相處
笑死 根本上連登開咁多膠post就一定會影響到相處

你老味萬有引力都會影響到你地相處啦 係咪有重力嘅地方就唔拍得拖呀

即係我窮 拍拖就係迫人陪我捱窮坐貧窮過山車
我肥嘅就係迫人陪我坐脂肪過山車？

基本道德觀念姐 無話好唔好說話 巴打你早啲休息 諗下分手之後集中返落自己嘅興趣事業到 人生唔係剩係得女 特別喺香港 你成功左 就係啲女黎迎合你 唔係調返轉

弱智仔偷換概念以為自己好型
死拗爛拗 跌落地都想揦返拃沙

根本情緒病同你講嗰啲例子都唔同性質

盡情放負!好多人關心緊你

okay bye 樓主加油 don’t worry be happy

點唔同法？你又講唔出點偷點換你都唔知就收皮啦，講我唔識咩，到你證明到先再出黎柒啦，而家嘅你連柒嘅資格都無呀傻閪

無你咁好氣 淨係識鬧人on9同傻西
情緒病係精神病一種 係心理上殘疾
肥同窮係唔係呀？

同埋情緒過山車嘅意思係有情緒病嘅人情緒起伏不定好似搭過山車咁，你講啲咩貧窮過山車脂肪過山車完全唔知jm9

你剩係focus 落依啲字到唔睇我其他內容就緊係咁啦
而家重點係精神病咩？唔係呀，係講緊一段關係入邊除左愛以外嘅因素呀，你咁講唔好再喺情緒病入邊再細分？

下識乜乜過山車明顯笑緊你on9 真係要講唔比講緊銀包數字上落好似過山車 體重數字好似過山車咁唔得呀自己get唔到就問人jm9 你就真係jm9 la

辯論大賽正式開始

我係開心架 唔想嘈我會直接唔理佢 我無乜得失心

小事啦 我幫完你 你如果企返起身 之後幫到其他人 咪即係我都有份幫佢地 其實有情緒病係好正常嘅一件事 最緊要唔好因為咁而自卑 封鎖外邊嘅世界

本身應承樓主走㗎係佢死都要拗
睇到佢同樓主啲圍爐留言真係...
我都係去訓覺好過

巴打 睇咗你打嗰啲嘢
我明你呀！你真係唔係自己一個咁孤單㗎
有咩唔開心唔好收埋鬱住！呢度大把人陪你圍爐！
唔好成日俾自己太大壓力自己呀
支持你間鋪我等你㗎！

明白呀巴打
隨便講啦
呢度好多人陪你

你又點知我孤單嘅我一靜落黎發覺得自己一個就經常性想自殺。